理性上我哋唔應該屌班燈神老母

老實，無馬化雲明日我都尻下尻下，明日壯士斷臂，斬下俄女。

唔明

因為一個網絡上既所謂燈神，而影響你真金白銀所做既投資決定
不如拎d錢過大海啦，仲唔洗煩佢彈弓手

多謝巴打

兩條傻鳩咁都可以比人捧上位，𢯎爆頭

但當你發覺同佢地同船，理應立即斬纜。

你贏係因為你做岩決定，輸係因為你做錯，唔關佢地事，咁大個人仲咁迷信?
你愈在意班假膠，佢地就愈high
網上講野冇成本架，做好自己早d訓啦

當年我個fd拎住1000蚊過大海
見到玩大細個賭檯條友友鋪鋪輸
佢就下下買佢對家
最尾贏左2萬幾番黎

狗ching